最近個鼻同耳仔入邊有野摸落去會痛

係耳/鼻入邊果陣就會痛..但撩左出黎又無流血無剩
不停咁刮刮刮...撩到出黎
透明好似層皮/透明既耳屎咁 有無人想睇圖

rip

耳壓問題？